乜依家啲美容鴨仲有得做咩

出曬報導都仲有得做咩？
真係咁好生意？
開一張單分到幾多錢？
香港啲女真係咁容易被人呃？

各位絲打網上識人見到依啲開場白
即刻可以del 9左佢

佢地Facebook 係咩
想睇佢地有幾柒

啲美容鴨九成都好柒好矮
但唔知點解都有女中招

我被佢地Block左啦
有興自己search 名呀
Nesta Kwok
Hazard man

係柒得黎又要扮型扮social扮有才華扮有愛心孝順
果下先好笑

手土

持續追擊美容鴨，偷敦金鴨

陪下我得唔得